A0女揮手區（47）

平頭仲想點

點解會想女高過男

女高過男我真係接受唔到

Recap多次

我內心都有種奇怪感覺 雖則溝到係好威

Agger
見過好似家姐拖住個細佬咁
個男既睇落仲後生過條女

有種被 carry 既感覺

btw 通頂不行了 老了

贊成
大家都佛系學生 到時唔好話識唔到人 冇u life

渣架

對我來講165到170就最正

carry可以有好多種方式
渣ga 組爸咁唔chur得

u life 食得架?
其實正常既大學生活係點 想知好耐

後生細仔認老

我聽到有人呼喚緊我
利申167cm

老老豆豆
我老過你

細個真係訓幾個鐘就起身做野都仲OK 仲清醒
而家訓少個鐘起身都有啲難度

你咪扮 明明你自己都讚緊u

讀*

你80後

巴打幾歲

禾都咁話 攬果下都舒服d 咁岩響個膊頭位

167係hk算高

巴打識貨

原來soc 唔玩ocamp 就要摺得

我只係覺得ocamp當中好多環節都超越左普通朋友/識左幾日既 *dorm mate*

亦有好多男仔女仔藉此 左溝右搞

如果我女朋友想做組媽 我會反對囉
如果你另一半都做 你地會支持定反對(自己問心)

心靈上/ 能力上 carry
我做組爸有樣好 大家一定夠訓

因為老豆本身180 老媽子都高

所以如果可以的話 我都會偏向16x既女仔

之前屋企人都介紹咗個女仔比我 我就懶懶下 冇下文

如果可以的話 我會揀168-17x嘅女仔
不過有得揀先算

冇ocamp點有fm 冇fm又點搵下莊呀
唔玩又點會熟 玩game要chur要投入係應該架喎
見到有人會帶埋另一半去ocamp
都ok架喎 當一齊識朋友又可以夾住條仔/女

太矮了

如果條女因為幾日時間而離開你 條女都好打有限 我係果種見識過世界最後回來我身邊 好過咩都唔識而好束縛 好想好想打破咁 如果佢去我唔會話d咩 玩完爽完 自己有分寸就夠

巴打好高 ？

巴打幾高

巴打你幾老
竟然屋企會介紹

點解 唔岩feel ?

屌 我91都未認老

因為我唔係幾想結婚 老豆老母屌到我pk 所以....

Agger 少少誘惑都抵抗唔住比帽你戴既都早飛早著啦
遲早有日會背叛你 留嚟做咩

唔想累人個女

唔高啊 大概183到

如果結左仲慘過做仔個陣真係
我都想知結係愛定責任

情侶差一個頭最高

咁都叫唔高
已經屌打一大班人

我樣衰又話畀你知咩

高大晒咩

冇20咁多啊

見到有d係奉子成婚
又有d係見自己都唔後生 要定落嚟啦
咪搵個接受到既人嫁左佢

我覺得身高從來唔係咩優點

好多女女都話身高重要個樣

咁你覺得自己有咩可以改善既地方

No photo no truth

我都樣衰

無ocamp 會無fm 你認真？
我唔知你咩U 如果無ocamp = 無fm 咁間大學都幾慘
FYI 有啲莊係唔搞ocamp的

你神化ocamp到一個necessary 既地步

有ocamp 有fm
有ocamp 有下莊
有ocamp 有得玩 先會熟

玩game 要投入 我認同
但唔等於要有過度既身體接觸

Btw 你到時離開大學 做intern 做full time
記得係working place 搞返個ocamp
如果唔係你唔算fm 你唔會同d 同事熟

Ocamp 只係一個令大家熟既方法
唔係 the only way

留名

好多人都話減肥係一把手術刀 我完全唔覺 可能我係個別例子

最後咪又係向錢看
遇過兩個都係咁，痴線

我就覺得170靚仔好過180普通

與其唔太鐘意 不如算數啦
搞咁多花臣

想要細路咪領養 細佬仔無屋企真係好慘

唉 係香港做男人真係慘

其他條件一樣情況下

靚仔做咩都係岩 樣衰就係原罪

呢個真

見識過世界最後回來你身邊
咁我唯有 祝你幸福

大家取向唔同 追求既野唔同 無得討論

幾日我念都唔會熟得去邊 但係當係識啲人 (雖然都係 hi bye )

我以前讀書時就係咁 肥就是原罪

估唔到有個同齡人

都係會覺得靚仔做咩都啱
真係有咁多同你講內涵咩

幾重

咁你不如講下冇ocamp底下
點樣yo得熟班fm係開學短短一兩個月之內決定上莊
FYI 冇搞ocamp個d咪係頹摺soc囉
隨時收唔夠member摺左都冇人知個隻

邊個話ocamp game一定有過份身體接觸
其實你有冇玩過ocamp
定只係憑新聞報導8大入面少數害群之馬既淫亂game就以偏概全咁覺得所有ocamp都係咁
OC EXCO 用左幾多時間心機屌隻game出嚟你又知唔知

返工同返學點同 其實你個類比Jm9

Sor 理性討論不喜勿插

唉

15x高

都幾靚 身高又岩我 只係唔想害人個女

我只係唔明白 樹巴劈頭就話組媽就一定大多數係姣婆點得出黎 每個人貪玩性格有係正常 我都唔清楚你係咪對ocamp有咩唔好回憶定點 無必要無啦啦疑似引戰 大家都係打算玩個ocamp開開心心

我做搞手 都係求打和 大學果幾年轉變得係快 大家都係想享受呢幾年就真正面對人生

都好多謝你句祝我幸福

我就睇性格既

咁真係幾肥 戒糖 信我

岩就去馬 比人追左唔好喊呀

你句真係幾肥 成把刀插落去

肥唔緊要 肯去面對就ok 我算係一個成功例子

仲有當你啲fd同你講 你瘦咗好多 果下真係爽過溝到女

我寧願溝到女

巴打你好肥咩

減肥係持久戰來 唔好中途放棄啊

真愛

講爽，我覺得溝到女爽D

溝到女咩感覺答你唔到

不過你都有真愛 可以唔洗減嘅

我意思唔係咁 樹巴誤會左
我係話冇ocamp就冇fm入soc
唔係冇ocamp間學校就冇fm

巴打A0咩

加油

我話係你信唔信

你搬龍門都搬得幾快

你27歲喎 有咩可能

仲要係靚仔

自細就孤獨慣咗 fd子都唔多個

this

你何以見得我靚仔

巴打點知

Is

gay

減咗著衫係好睇啲

no gay啊

great

放心啦，我哋呢度冇歧視架

好似

其實...我都係話唐巴疑似靚仔 不gay不gay

不知不覺已經2點

巴打都訓啦

咁快

留意返 我一開始表明
我覺得做組爸/組媽大部分係獸父/姣婆

我無否認過ocamp 會令一班人極速熟絡
幾日之內 由陌生人/見過幾次 變到好熟好熟 可想而知個幾日有幾咁intensive(both 時間同遊戲既默契)

所以我先話去做組爸媽既人 好多都有目的
從中揾食

坦白講 如果你要以揾下莊為目標 搞ocamp係最有效 只係我唔認同ocamp 呢樣活動

我都有玩過ocamp 亦都有做過OC 亦都見唔少獸父食組女 偷食 組女溝組爸 組媽溝組老公/其他組爸

你當然可以話我以偏概全 但so far 我知每一個ocamp都會有上述既情況 只係多與少 開放程度有幾高

邊個話ocamp game一定有過份身體接觸
你會唔會隨便同好多個識左幾日既男仔拖手？even 你有男朋友/女朋友

但營火舞 多數會有拖既環節 再changing partners啦 其他活動我唔知

你用心機屌隻game purely為左fm熟 我欣賞 我都有屌過 只係我不屑利用ocamp作為工具既人

返工 同 返學 唔同既地方係 主要係唔洗揾下莊

但你都係要熟 公司亦希望你熟 所以公司亦會有各類活動gathering

有啲公司係會搞o-day FYI
當然亦有公司唔會

真係訓曬

仲做緊freelance嘢
有啲眼訓

老了

好肉麻啊

大家同齡人，老咩

我都訓先 屌 返8半

觀點與角度 辯論下 個腦都會郁得快d

未 一合埋眼又驚
我是垃圾

巴打邊間咁chur
我個soc就department based
超健康soc嚟 夜都唔通得既
所以從來都冇組爸媽仔女互食既情況發生
全部組仔女都幾純 有唔少係名校乖乖女

屌 訓唔著 好彩聽日唔洗返工

做咩咁話自己

CityU

屌 好眼訓呀 仲要搭巴士無位坐

City 咁出名

早晨

早

一手教出嚟嘅新仔唔知辭咗職定俾人炒咗

扮工？

佢好似今日唔使返工？

咁慘

悶 人嚟幫我解悶

解

city 天文喎

個新仔係 under 你

CityU唔怪得啦 好似係全港最多mk既u嚟

科大咪夠哂健康

唔是紅磚咩

Ff完未
你點知

巴打科大咩major先

兩間都多

去同FRD 影畢業相 +
ocamp 個陣 city hunt 入去

兩次都見到唔錯既景色
唯獨食飯真係垃圾 個蕃茄意可以酸過檸檬

poly 都幾多
上次去上堂個個都戰鬥格

你又係科大

幻覺嚟

間間U都有靚仔靚女但這些機會

算係啦，我負責Train佢

清楚明白
加番句: UST 都幾多靚仔

巴打玩咩ocamp先 ust ocamp會有多女soc咩
科大canteen真係最垃圾
最慘係與世隔絕 搭好遠水路先有其他餐廳選擇

屌 巴打訓醒未
呢句笑撚死我

玩自己個科個 ocamp 囉
有個 task 係入去 ust 揾人影相

但係 UST 真係幾靚
好似係火雞個度轉右 有條好長既escalator
仲要全天候有冷氣

聽講city d 女全部都染髮化妝 著背心短裙咁
係咪真 我都係聽番嚟 不喜勿插

科大得個180度海景叫做靚

你玩自己間u個ocamp會入科大city hunt咁搞笑 通常係去自己間u附近city hunt
等d fm 熟悉下學校周圍環境架喎
Ust係靚既背山向海
不過全天候冷氣係講緊個廣場 好似唔多覺有喎

想知有冇人渣車番學
咁入又無 hall 真係等 van 等死

個陣有一刻心動想做科學家填IRE
好采屋企人阻止

廣場上電梯開始就有冷氣

應該搭小巴or巴士上山居多
邊有位比你泊車 咪ff啦
Ire入到既話都幾神喎
巴打做咩唔試下
你而家讀咩科

聽唔少人渣車返學啦, 附近又有parking

邊度有parking

入到去IRE 你cga keep唔到3.7 會比人踢返出嚟變做普通science

有冇人會去釣魚

因為香港無科學家
唔通真係乞食咩

屌咁同讀 晒銀紙有咩分別

個陣 selling point 係一人跟一個 prof. + 有得 research

你夠薑既 我陪你釣又點話

冇d大志
No one can tell you who to be

咁入到ire 個d 有冇讀到癡q哂線

放假起身就落去釣魚
釣完就透個爐碳燒

個度啲水又高汁 真係念得過

巴打一直迴避我問你讀邊科呢個問題

靠你啦 我會坐係度等食

大志幾錢両
grad 左都要開飯

加上又唔係真係咁有抱負

好少人讀唔講了

正契弟

咁岩呀 我個科都好少人讀

吹呀

QF

No la
冇估錯巴打係busi人

咁我知啦
一定係big data and business analytics

[member]唔是讀UST

btw 完啦好嗎

巴打好似係 hku final year定唔知做緊野

算啦好攰 唔估啦

final yr 死老坑
BTW 點解HR 姐姐通常都咁QQ

搞到人地成日都想 interview 多幾次

mud9 野黎

u say i say
hv a happy day

而家先in
入到你咪同人日見夜見囉

9估下姐
乜9野happy day 日日如是

未開始搵工 仆街了

押個靚韻姐 無乜意思的

你應該仲有一年 grad 怕什麼

即係其實要開始搵但我懶

btw應該估到巴打讀邊科了

點解松絲會咁勁估到

刀下留人
巴打你又邊科

唔知啱唔啱㗎

一個字 濫

唔係呢科
其實因乜解究咁多人take呢科

睇落幾得意 本來想reg 埋 soci1001/sowk1002
被人收左皮咁解

我Grad咗之後真係無咩靚仔

見到d O camp JJ 就覺得自己好老

海邊重有BBQ場

點解變咗討論科大Post

好耐冇返過去

屌左 assignment 未

啱啱屌完飯，依家去摺LC

係LC 煲緊lecture video

屌老麥? 定係屌麥噹努叔叔

好想食狗也不屌嘅金兜

我試過唔記得帶鎖匙，喺LC過夜

有無咁多科大人呀
係咪比咩女仔入科大實出到pool 呃左

冇記錯嘅話
呢度科大女仔得一個

邊個？

sor原來我一直拉高晒個po嘅年齡層
大家都咁年輕嘅

真係你最大

大家接受到收幾貴重嘅禮物
送嘅人同你最多係朋友

之前呢度好似有巴打大過我

應該我未入

頭先搵舊上司食lunch
傾開我話女友細我好多
大學都未畢業

佢：大學夠大啦，仲以為你溝中學啲小妹妹添，大學已經可以做好多嘢架啦

我：係喎

佢：例如返工，我中學已經返工啦

我：嗯，冇嘢了。

有冇打包件A0女走

太油 不了

又係上次個支 lamy safari ?

有冇諗過佢唔想in你

又mean人

Fingfing係站係hr嘅立場啫

無有錯 in你果刻問野都問都口臭 你唔係識咩特技我都無興趣想再見你

依家先收工

Same#

食飯見到個弱智兒童坐附近勁嘈 好想一巴煎落去

又ot 戰士

Hr 都只不過係望你係咪正常人 真正scan你係你個直屬上司

係唔想in 太多奇奇怪怪既人 in黎都哂時間

可能係你個啊頭想直接見 唔洗你車輪戰咁見

旺角

我果時見左三個鐘 兩個manager 加埋個test

我寧願係當我癈 比我快d走

周圍走 係咪想探我

呢下真係會心一擊
但係HR 真係陰盛陽衰得好勁

夢巴

我呢邊好平均 多番d仔 雖則間公司多女人

做癈jer幾爽 日日禁電話就完

咁無計 距離太遠了 唯有下次

有冇念過 interviewee 咁緊張黎到
第一個接觸係男人 既感受

我講野好溫柔 柔到令你放低介心 一in完即刻扭轉頭老牛聲 「屌」

有得簡邊個會唔簡姐姐 HR in

Sor 對住你一定係hr佬 仔都無你份

佢地唔理我 做哂野就得

HR 佬都好過 HR姨既

岩啊 老女人真係好麻煩 心計複雜到

老女人無論係咩部門都乞人憎
只不過hr作為interviewee第一個接觸嘅人
對佢嘅觀感直頭影響埋我對間公司嘅印象

第一次見你點都會收好埋

咁又唔好咁講

你遲早都會變老女人

你梗係想死定 罰你禁言一分鐘

以後嘅嘢我話唔埋
我唔否認你呢個可能性㗎

返工大家想返9收6定返11收9

返9

唔使以後
好多後生都好西

返9收6

收6 準時番屋企齊人食飯

返9收5
最好夜間

習慣左就無乜野

全家成兩年有齊人同枱食飯

我兩樣都返過
以前做front line返11收10，理解唔到啲人點解可以返9點鐘，晨咁早起身
我返遲2個鐘，收遲人2個鐘，仲要食正夜晚黃金時間，想話收工去睇個戲都唔得
返9收6，收工都仲可以有人生，收9點打後個啲真係冇 雖則遲2粒鐘，但係返工之前嘅時間你想做乜都做唔到，都係用嚟瞓
返幾點都好，我都係咁夜瞓，返晏就可以瞓多陣囉
有得揀，我想好似之前咁自由in out，總之返夠鐘就得，唉FF下好喇

有齊人咪好

最中意同屋企齊人開飯

巴打仲唔訓
利申：廢j訓唔著
成日合埋眼就驚

之前返10放6
朝早又唔洗咁早同人逼車，放工又仲有夜晚時間
放工就算幾攰都逼自己用埋啲時間好過hea，感覺好攰但好充實。
但有時hea過之後，又覺得放工hea住等訓覺又幾舒服喎，做咩要咁辛苦

而家就爽啦，如果唔洗開會，返工放工都係睇自己時間，有時朝早睇場戲先返工

不過有時做唔晒啲嘢又好似而家咁開夜做

你返緊工啦咩
唔係岩岩先in完
唔合眼點訓 金魚咩
我係膽小怕事個d毒j
夜晚突然醒左就唔敢訓番

再加上而家呢個月份
放假之後個生理時鐘亂哂
成日好夜先訓又易醒
睡眠品質極差

咩事嚇醒訓唔番 小學雞唷

8 月有咩特別
起身吹水囉 吹到攰 自然訓得好

講緊農歷
愈吹愈眼訓

中國啲鬼節好有愛
孤魂野鬼都會幫

眼訓就去訓啦

唔知 明明訓著左

你今日幫左人未 要日行一善
訓到既有邊個會唔想訓

btw 手機打 member 好似唔易

手機用戶here
已經用到鑪火純青既地步

英文個d專有名詞冇一個明
除左database之外

兩星期前我都唔識

聽完有冇多少睡意

上面玩金字塔啊宜家

原來青蛙怕鬼怕到瞓唔著

靠你啦 惡巴

唔使靠我啦 人哋咁多兵仔

Where

想做青蛙🐸兵可以點申請

留低tg就得 佢比較怕醜唔會留自己 通常要我地自己留

正解
我就是成功的例子

btw 巴打個名出自何經何典

我偶像諸葛亮

淨係記得出師表

你鬼有留tg

Dee dee 我唔收兵架
咪聽佢地亂up

咩係金字塔

呃你唔到添

要我做咩都得架, 小弟願效犬馬之勞

拿 some巴 機會黎啦

你同柴絲點呀

咪傾下計

好好把握機會 睇好你呀

大家都係傾下計姐

古絲同妄巴都係傾下計啫 傾出個未來

獸父妄巴

佢哋係個別例子
個個傾計都傾出火花仲得了嘅

又講TG
你唔怕傷害到惡魔巴既心

佢慣架啦 做男人面皮咁薄點得 有時堅持係重要

警察先生

緣份既野話唔埋既

松絲唔好灰心，緣份未到啫
仲咁後生，大把仔啱你

唔係灰
只係覺得如果傾親計都講到有得發展咁
咁傾計都幾大壓力下

都係講下笑啫

悶到嘔屎

嘔青蛙黃屎

邊個

你覺得個笑話唔錯？

覺得有啲勉強
但係念唔到個高汁既

有冇建議

巴打認真問你status a幾定o幾

打錯字
想打冇
家姐又出trip，我又要毒居

你認真問咁我認真答你
a0

你唔嫌棄可以揾禾

我都好認真問你 多唔多女仔朋友

如果唔計開會，之前我通常9點起身，施施然咁買個早餐，11點前返到公司，食完個早餐先開始工作
忙嘅就搏殺到4、5點，落樓下午茶/外賣，然後做到夠皮收工
唔忙嘅就係位到扮工八、九個字，籍口outing出去行下CD鋪，2點零個office最齊人個陣上去蒲下頭，之後就落去happy hour，5點搭十上去熄電腦，6點閃人
往事只能回味
宜家焗住係個狹小嘅工作空間返11-9，冇得走，最慘係得自己一個，唔講嘢口臭

點解突然咁認真 有啲唔慣喎

我都好悶呀
悶到係office到吸塵抺窗

清潔都撈埋

我個到三個月先有姐姐大洗一次
所謂大洗都係入嚟吸塵掃塵

唔洗講嘢，自己柄埋一邊先爽
不過走慣咗冇得走又係慘嘅

幫我吸埋啦

我懶唔想吸

做雜工咁

@古絲

唔係入得嘅嚟都係a0 咩

我不嬲都做雜工㗎喇

陰公

唔係咁多誠實寶寶架

了解下你麻 你既談話方式令我產生好大疑問

你有咩疑問
直接講我可能可以直接答到你

冇見你講野好有中學青春男同學氣息姐

你用咁多字包裝
係咪想講我有 後生仔既氣息

係既話多謝喎

睇得出

頂 笑左

直白啲講即係on9?

深層次黎係串緊你

你好有潛質做HR

直必: 毒撚

暗箭串人

串人個個係你，我問問題咋

我會感激佢 係我心中紅太陽帶比我每一天既新景象 快樂 佢的確係幾charm 響男仔當中 應該都係花蝴蝶 （only boy)

童貞

Why not both

唔通我係曲男我又話過你知

仔仔

太深了 串既感覺變相淡左

粒膠咩意思

正契弟

一聽你對答就知你A0
見你咁慘 醒多粒膠你暖肚囉

多謝
咁有愛心

咁我以後用呢個mode同你講野

我開頭都估 不過我想確認下佢係咪真A0 以為佢假膠 點知係真

呢個係咩MODE

豆腐爸爸吃了yuki組女

不斷放你暗箭

可能放咗佢都未必知

咁咪好 以為我讚緊佢

難分真與假

因住佢惱羞成怒

孫爺戀

咁都嬲就算啦

咁先有玩既價值

穿越時空添

老練的棒棒

新人想問 到底喱到有幾多對喺到傾出個未來

放暗箭
好采我接得住

搵你尋仇

禾唔怕

咁耐有人出到pool未 ？

90後的編年史戀愛序曲
妄巴身位90頭 穿越時空溝個90尾 可以寫個故事出黎

你原來讚緊我

係啊 男同學

夢叔叔你係咪飲大咗

早兩日係 我係好鐘意幫人FF

咁串多啲佢啦

哇你真係好耐冇見

你要由幾時開始update先

好易嬲 唔好串

Weak

之前仲覺得網上識人好兒戲，但身邊又有好多成功例子

傷害弱小心靈你於心何忍

一時認老一時扮弱小

老同弱小 why not both

廢老姐 又老又弱小

邊對出左

咁靜

可能大家都忙緊

整緊頭好悶

精神失常d人係咁上下架啦
同情下人地啦

扮工

冇嘢做好悶

搵野搞下

好想同青蛙搞

一巴車落去 男人老狗扮癈

唔扮弱者點喚起女性嘅母愛？

古絲，我呼吸嗰時好似吸得太大啖，個鼻有啲唔舒服

幫你call咗救護車啦

發覺夢巴正左好多

不要喜歡我

再傾就會把持不住

TG find u

Some巴真係m底

都係睇運既姐, 現實咪一樣可以好兒戲

咁耐無入, 都只係推左好似3個po, 黃屎好失敗

現實

not this meaning

我決心喜歡你像親人

農曆七月大家有冇鬼故些牙

Ok 我從此隱退此po

驚嚇過鬼故

高大但唔靚仔

黃屎做咩咁嬲嬲豬

揾個的骰女仔，咁就唔夠高睇你咩樣

唔鍾意矮妹

靚仔呢d野見仁見智
Po上嚟 等我話你知你係咪

係驚嚇到唔敢睇 唔係嬲

不了

一個人住村屋都未驚過

仲有咩要求
一次過講埋佢

女仔人家咁危險 唔驚爆格

好在意一個人嘅時候，佢就算有好小嘅動靜都會感受到

或者覺得自己似邊個名人
比個概念圖我都得

出街見人一對對就有少少羨慕 但心又唔想結婚 我係咪有病

八兩金

Ok bye
講笑 個頭同衣著都有得搞既

有幾高有幾大先

有咩好偷
屋企啲值錢嘢好少人識貨
頂多咪偷我枱頭個一百幾十
認真：裝咗不鏽鋼蚊紗防盜網

應該大過你
講緊年紀

咁揾個失明嘅女仔喇

你地有冇試過一個人去旅行

你肯定
我叔叔黎 仲要怪怪地個隻

同班friend一齊搭飛機一齊住
但分開玩分開食
咁算唔算

你怪就梗架啦
大唔大我就唔知啦
可能有人報大數呢

全程一個人講緊

呢排忙到都無心機追post
不過好彩又加左人工 (雖然都係低人工 )

話事話日子好似好耐悄悄地走了
不留下半包膠

好過冇啊係咪

真心正

都係既

係咁架啦
少年你太年輕了
樓主姐姐表示已經見慣人來人往

不過去太耐就有d寂寞

上次去4日，全程唔覺寂寞

可能遲d會返嚟包膠出左pool呢
唯有咁祝福大家

扮咩姐姐 根本就係死"口靚"妹

日子巴念念下都幾正斗幾膠

咁又冇

又唔洗錢 話之佢伏唔伏

返工返到免費去旅行
你就爽

第三世界我都唔覺得係伏

agger
所以逼自己體驗多啲感受多啲
有好有唔好啦自己一個

唔識打字就返5p啦小dee der

10日

日本唔係幾敢單拖去，唔識搭地鐵

想去北泡 可惜要跟團

download個app 搞掂
其實遠少少嘅路連日本人都唔多識搭都係靠apps

小 dee dee
打唔到個 口靚 字
好似係字庫問題

應該有機會自己一個去的

北泡
去過俄羅斯/古巴

未 哪有咁多錢

正字刑警

想搭西伯利亞鐵路
但係驚坐到patpat開花

學校有summer Russian tour
但到時year3 應該要做煙腸狗
好想去又唔去得

實有啦

好似有 bunk bed 床位不過貴d

有得訓架嗎 好似係

想去玻利維亞嘅天空之鏡 但要同女女去先正

非也 我似咁小學雞咩
我純粹笑下姐 感覺同我被小學生笑差唔多

咩公司咁好

玩姊弟戀

俄羅斯正呀 我想去貝加爾湖

19公司
我宜家朝11晚9
有冇性趣？

影相唔靚既話 帶女女去都無用

果度點影都靚

O3 8months 路過

btw人工點先

13個鐘

天空之鏡唔洗去到咁遠既
識影既話香港都做到

唔係似 你直情係
我唔會介意 因為飢不擇食
大家相處得到 條仔唔會太幼稚
唔會要我好似阿媽咁湊住已經ok

香港果個好似收咗皮 啲水冇曬

我唔想搞大佢呀

自制囉
再唔係就學PS
到時乜鏡 都做到啦

咁我都好多仔可以岩食
巴打有冇咩selling point 咁

咁就無意思啦

咁就要食下喇
有冇新tgt？

咪係

影相要直出先爽

唔小學雞我好難生存落去
飢不擇食呢句好似有啲對唔住惡魔巴同一眾留過TG 既巴打喎

Tgt係咪target 咁解
有岩傾既人但冇feel 算唔算
好多已經fd zone左

有幾毒先

講緊係如果條仔追我
留tg呢d fd only
唔計啦

如果 selling point 係夠 on9 有冇得念
定會九成變蟹貨

我係懶得張張執 但搵fd幫手影果d真係過唔到自己果關

咁都係賣點 服左你

做人要有自信嘛

除返開

On9嚟講 你敢認第二都冇咩人敢認第一

同你差唔多

你唔會同家姐阿媽講野

agger
屌影到張相斜成30度

剃腳毛，揾返條裙仔
你咁高大，影完相唔見樣應該呃到下人

多謝
塵世間有咩窩心得過呢句

唔好抄我講野啦

唔係讚緊你架其實...

差6 秒 見到即打都唔得啦
抄你

不要ff太多好嗎
毒L最忌_ _ _

完啦好嗎 溝通唔到

都係夢巴最正 好想有機會等佢online

Ok fine 我慣左比仔仔嫌棄架啦

如果真愛係仔仔 你仲會唔會簡真愛

肥婆先會被人嫌棄wo，唔通...

誰來愛我 小心愛錯 以免彼此無助

就算幾fd都唔會變真愛

唔通我係瘦底大波又話你知咩

我係basic salary過某個數就無ot錢

識㩒shutter好叻
我有個fd係咁篤個mon然後話你個嘢壞咗影唔到

應該講緊古龍水

黃屎娘娘兵form
10蚊頁
有興趣payme我

一定唔會 情願一世單身

我都開始發唔清你係真心定假膠了

利害利害

如果我係仔我會想咁相處

唔用固有框架去念呢樣野
其實未必係差

assume
1. 仔仔想屌靚女 -> 嫖解決了
2. 仔仔有時想要 support -> 仔仔既精神support 我念唔會差過女

當然要咩後代之類 就算啦

成個師奶咁

容祖祖 死靚妹

佢又真係靚妹

訓曬覺啦

未訓但冇咩話題特別想傾

最近失眠
不過日頭都好精神

訓左一陣又扎醒

冇兵

女神

認真想做 有冇機會

入紙入紙

都話冇兵
見你咁想做 就比你做第一個

未過做兵
敢問軍階係咩

不如你講下自己能力可以去到邊級

唔計特異功能既話能力仲包括邊幾方面
能力兩字太空泛

各種做兵功能
詳情請參閱香港兵種一覽表

原來咁多款
咁我簡弓步/步兵

咁純情呀
揀哂d柏拉圖式既關係

弓步姐係咩

唔得架咩

唔得咁唔入伍

遠觀兵 - 娘娘有事就射d錢過去

夢巴 真知我心
越愛越要保持距離

好多野都係遠睇最靚
古曰: 遠看山水畫 近看炸豬排

神交 好凄美

我唔會嫌棄，就算你變左肥婆都係

可惜我近睇都係咁靚
你走寶啦柒頭

巴打
雖然我唔係肥婆但都多謝你既安慰

咁點先何以唔走寶
走左又點先追得到

一開始要吊高嚟賣
要人地又魏又西咁
而家走左寶怪得邊個

個個好似係你黎

我就伍都入埋 一定唔是我

冇人追過何來吊高嚟賣 好笑
做兵呢家野口講冇用 行動最實際

娘娘請吩咐

btw好耐無見

我明點解你A0

唔知點解有啲不悅

特別係見到你個三顆膠

咩好耐無見

冇見你係po蒲頭姐

做人誠實都有錯

如果唔係咁答應該點答呢又

臭蛙

「唔洗把脈 你都會聽到我對你既心跳聲」
Some巴下次咁答啊麻

咁咪好囉 唔洗OT

點答佢都可以回個句
枉我仲覺得 apple watch 呢個答案幾好添

臭蛙

我終於知點解你單身咁耐

再講我鏈撚死你

明明個答案咁好

連搞笑都fail 你番去棟高床板諗過

我隻眼好撚痛

apple watch 唔係搞笑
念住係搞笑就唔會不悅

叫柴絲黎接你

係炫耀你有apple watch 定你覺得係新發明
師父 溝女都咁 好難搞波

人地無啦啦中箭 師父你玩地圖炮都唔洗咁衰既

無 apple watch

唔玩囉

我好溫和 唔洗咁

夢巴 is the best

我都想你溝到女 唔洗A住grad. Hku無理由識唔到 咁多高質女

高質嘅一係俾人mark哂一係睇唔上你最多做兵
低質嘅女hku嘅仔又唔會放喺眼內

巴打識d野
呢d答案先會令女女心如鹿撞

Agger 女女會唔識接落去

你答得好我點解要回呢句

失禮 卑人都shake少少野

Me too, 戒子書

辦公室最唔可以得罪女人

咁公然講都心如鹿撞

咁你俾個好答案我

唔答你最好

但係可以得罪夢巴

得罪無野 睇我搵日點整獲勁既你

死係夢巴死都算係一種幸福

大佬啊 你唔好咁痴線啦.jpg

夢巴真係好正
同夢巴就完全無代溝

你咁樣唔得架

咁點先得

lonely

咁你去搞gay啦 唔阻你

入伍一日就被人革扯

唔關我事架 蛙絲你執番走佢

大家今晚有冇周圍去

有

唔早d返屋企

睇show

what show

入黎呻下先
22歲 A0 啱啱u grad
本身身邊最熟嘅朋友都A緊
點知近排成3個出咗pool

你都係22歲姐

shoutitout

佢哋同另一半點認識？

喺u識
好驚番咗工之後更加難識到

但過咗最易出pool出大學

出黎做野 都無事既 同事都可以架麻

係咩 咁唯有靠fd 搭fd

梗係啦 通常不經意問

連登幫到你 咩緣份計劃果d😂

咁無計啦 要靠你平時打好關係 問佢有冇男/女朋友

我覺得同同事拍拖好老尷

咁你咪唯有靠你出面識 除非你上網識人 否則都好難識大班

日子 改左名差啲唔認得你

btw long time no see

有人記得禾

個個都記得
今日開唔開JUMP 先

唔jump了
得緊今晚中六合彩

然後女仔又會介意網上識人乜乜77

要靠你口才啦咁

見面都交流倒就口才

見面前你都要引到佢出黎先得架 世侄

係，但如果現實都咁叻，就唔洗上網

但我想講真人識係易過網上識

黎緊去British council進修下英文，希望識倒人

咩黎架

我知有呢樣野 不過無玩過

簡單d 想你表演下有咩特別之處 同你應徵職位付唔付合合標準 同埋你對呢份工有咩了解

我笑左 邊有人一開波就大技

有幾大技
唔通話似吳彥祖咩

定係應該答似夢巴

簡單黎講 你打算買件貨品 個店員同你講 「先生，老實講你呢件貨品質素唔係太好，不過我誠實話聲你知 希望你唔好介意，多謝你選擇佢」
你係個客人 你未拆個包裝紙未見入面
你會唔會換走佢？

HR哥哥果然係唔同
識得sell自己 應該好多女女先岩

點阿有冇人成功出pool

你有嚟過咩 唔認得你喎

好耐冇浦頭 大家有咩新進展呀

駁唔到
但係有種說不出的唔岩

一個人係屋企真係好悶
悶就係咁諗嘢，諗諗下又諗埋一邊

玩app 同speed dating 識左一d 人，約過食飯但都冇feel 唔想發展，係連msg 都唔係好想覆，每次都係隔幾個鐘先覆or 第二日先

然而最近cmb 識左個人，同其他人比佢唔係好熱情同唔算主動（不過都主動過我既）同埋佢份工好忙，所以我地一日都係來回好少msg, 點知佢突然約我食飯，食完飯未去到有好感但so far 係我識左咁多人唯一一個唔抗拒繼續接觸既

但係佢有樣野怪，佢好少msg 而且內容都有d hea, 同埋佢weekend 係消失咁制，你msg 佢佢會應，但唔會同你有好多交流lor, 一問一答咁
但真人見果陣又唔係話好靜唔講野ga wo....都多野講（不過都係講d 番工野，嚴肅話題）
佢份人係正經唔花巧，應該係悶悶地，我唔知呢個少msg+weekend 消失既現象係符合佢性格，定其實佢有女，or 對我冇興趣

改左名姐 我係前十個po都有留言

哎呀 咁啱嘅 我都係喎

我都係 最熟嗰兩個fd都出哂pool 咁我呢

就好似我地成日都想要一堆貨入面最好質量 但買到番去同理想中有落差 但個商家同你講 錢已收 你就唯有「唉用住先」結果用用下就咁多年
當然呢個比喻 係用男女關係係好物質功利化
但何嘗 響交偶階段 大家都係明買明賣 大有人在買完件貨覺得有少少唔岩就黎手dom左佢
件貨保質期一到 就唔要

咁講好似好黑暗好灰機 但係依家個情況個氣候已經去到呢個階段

我諗係第三（靠估）通常有反差佢出到黎都係想識多個人咁 但現階段並無話太大興趣住

好啦咁我唔煩佢

其他可能性都有 又唔洗咁快收佢皮 但絲打你覺得佢點先 係咪對佢有意思

之後啲frd就會掛住拍拖
Btw絲幾歲？

唔係人有 你就要有既

我同你真係好似

出pool唔緊要
仲要有異性冇人性
揾親佢地都話要陪男友

讀緊u

佢直情係傻左
拍左一個月都唔夠就諗同居 跟住條仔講的illogical嘅嘢佢又話啱啊
我擔心佢多啲囉 救命

咁都仲有機會加油

提子人地

滄浪之水清兮 可以濯吾纓
滄浪之水濁兮 可以濯吾足
世道黑暗都應該勿忘初心

btw 夢巴幾時有着落

我已經佛系 心傷過太多 已經一切如浮雲

夢巴平日有咩興趣/做

禾只是新手

打下機 睇下書 做咩

星野源唔係問題 只係你講毒男果下出事
你話你係星野源但才華同佢不相伯仲 你都仲有得吹

無 只係覺得巴打你好正
想了解下你姐

不要gay禾

其實你係gay既咪出櫃囉
我地唔會歧視你

同你HR 了解下 candidate 一樣既心態
唔是GAY 唔是GAY

你就gay
蛙口長不出象牙

但你講嘅野好似有呢個傾向

我中意女人架

佢比例係55

可攻可守啲fd

話說對面公司個姐姐點

好恐怖 前後都可以

咩啊 我有無咁小氣啊

我係啊我係啊 我又要出櫃

黎緊連續兩日有得見

你係有興趣嘅先會想了解candidate嘅姐 唔洗再扮啦你

Some巴奇人奇技

但係你無否認你鐘意男人喎 哦你兩邊都啱

有興趣可以係做朋友 唔一定要HEHE

btw 我講多次我唔是 gay

gay 絲 logic 巧似幾好咁喎
我諗我係中意女人 only

嘩 你讚人嘅 少見喎

真係無???

你唔覺得佢啲行為好痴線咩

好囉有少少囉

大爆發

A0囡囡呢？

我成日讚人架喎

執好包伏去楓葉國未

幾時到人地提子你

有無咁好記性
到左楓葉國十世了

我念係可見嘅將來都唔會有

最好笑係係咁同我地講 話佢理性過佢男朋友好多
我地心諗

唔通突登記又話過你聽咩

楓葉國而家好似日抖

咁係你近視睇唔到將來姐

習慣位？

嘩 你做乜stalk me 要報驚了

仲jet lag緊 日日5/6pm就訓著左

咩啊 我有帶眼鏡㗎喎

十足十古人嘅生理時鐘 日入而息咁滯

要再配過啦

楓葉國姑娘需要關心嗎

講起眼鏡都唔知點解而家興圓框
bad taste

當君者迷

錄佢音 佢地分手時比佢聽笑鳩佢

有D 人戴係幾正

見係你就不了

我今日仲5點就起左身㖭 會唔會健康左啲

我就係圓框 你就bad taste啊

仲唔係我

有冇覺得時間好洗咗好多

無 日日都無嘢做

...

姑娘幻想力真好
老花眼鏡都係咁

又食檸檬

方半框最正 可惜無人識欣賞

你講緊呢啲啊 乜你咁娘嘅咩

狗公聚集區

你見點啊病人 你入左嚟青山咁耐都未走得 好似係你啲想像力豐富啲喎

呢啲呀 你就娘

金絲眼鏡
我覺得自己重返左五十年代

你都係啊

Hi 狗公

你真係口賤到飛起

呢啲要高瘦樣smart嘅人先襯得起 你就...

冇約下人一齊出去蒲咩
就嚟去exchange 都好驚搵唔到人陪
去到一個人on99咁

有心啦狗公

佢地個個都未到
你是咪去歐洲 plan定去邊都得啦你

英國大把野玩啦
識鬼仔有機

放心啦去到就會識到人

我好少對人有好感，呢個人未去到有意思但起碼覺得唔厭惡唔抗拒，所以想睇下繼續落去（如果可以）會唔會有機會發展

唔好咁快上心你自己一控制唔到 沉左落去就出事

識到先得架 講到食生菜咁易

唔知點解成日懶懶閒
打開youtube睇下d旅遊片諗住plan行程
睇唔夠10分鐘已經覺得悶恰著左
再係咁真係唔多掂

入黎果時多得你睇住細佬我

宜家入左老人院係咪悶D

出發未呀你

有排 就嚟悶到生菇

竟然唔訓
唔是九月中開學咩

係囉 你幾時飛

我想講我煮啲嘢都幾難食 有無人救吓我

煮咩

竟然失眠

係時候要介紹吓我啲戰績啦
就係煎燶腸 undercoke意粉 煎乾三文魚扒 係咪全部都好想食呢

睇嚟你有妄想症了

自己既野自己搞番掂
煎腸都可以煎燶 而家啲後生仔真係

我自己食返哂啲垃圾㗎

做咩咁話我喎 me is hurt

養番個男友咪有人幫你善後

你都會受傷

我傷得人多唔代表我唔會受傷㗎喎 你logic囉F㗎你

如果佢連我啲咁難食嘅嘢食都肯食嘅話 一定係真愛啦

証明你無同理心

吓 我最多係無同情心姐 無同情過你個on9仔

me is hurt

哎呀 咁慘慘豬啊

你都知你自己難食

喂 我講緊啲嘢食啊 你講左去邊啊

唔洗多講 post整野食圖出黎 比人圍觀下世界十大奇觀

想睇

夢巴我煮野食都 ok
三餸一湯

我都識 最近鐘意野外求生 簡約煮食
揸架車出去 響山邊或者海邊煮食 開埋個天窗望下
啪支麒麟啤

正 一個人的浪漫

Ps 以上全ff 都係youtube見人咁做

物似主人形

煮野其實唔難

野外求生 - 尋夢 vs wild
是咪帶個酒精爐去煮

都得 我見人地用唔知咩電池爐

好想食到夢巴親手整既料理

你搵女女唔好咩

岩岩又一例子證明女女煮食唔多掂
指望女女不如努力食自己

邊有人一出世就識煮食野 都係不斷失敗先知岩定錯

就嚟9月開學啦
大家準備好返學未呀

唔係ocamp咩 第一個星期通常個個都鬼火咁正 去搵gpmate之後就做影子

好懷念啲女走埋嚟搵我做gpmate 嘅畫面

以前唔生性，好少走堂
雖然要有7成出席率先有得考試

今朝又係好似番工打卡咁講左聲早晨就冇再講野

如果痴痴的等

算啦我放棄

下個更可愛

咁夢巴可唔可愛

助攻